有無簡單掘礦軟件推介

有部電腦一星期無開一次. 有咩掘礦軟件推介下 ??

挖礦軟件.exe

電費都蝕埋

Pi coin

一星期無開一次嘅舊機 應該乜都挖唔到 電費都唔夠俾

部機有RTX 2080, 上網睇話有幾十元一日，只係想了解下點玩下.

我知如果要炒直接買bitcoin 好過.

nicehash

掘埋你自己個墳

2080就行埋一邊啦

了解原埋玩下都要俾人屌？

On9

安唔安全架Ching ? 洗唔洗裝到個boot drive 玩？

自己睇
唔識咪自己上網google
問問問
屌你老母

前兩日樓上都有個回覆講呢個名都唔識自己google
直接買啦屌

claymore,
記得買滅火筒先好玩